一件返工你犯過最嚴重既錯誤

返左呢份工就黎兩年，因為係agency所以好多野做。不時提醒自己要小心check野，唔好大意做錯事，但係總會有時奶野。我試過出左個有水印既Facebook ad，個客仲要係超大，好好彩佢無發現到，如果知左我實會被炒

lm 睇漏油事故

返幼稚園 嗰仔自己返咗屋企 屋企人發現打俾學校
驚到仆街 好在佢返屋企唔洗過馬路

做lab..覆錯個客result fail變pass
同個客講返 佢話已經大量生產緊個product...

Sick leave dear all打錯dead all

最後點
照生產
好似大陸咁

好快有人會post同隻船入錯油單嘢

一睇post名已經諗到
究竟有無人factcheck到係咪真

唔剪頭髮比人炒左

假，不過好好笑

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次仆街嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。

果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。

其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。

而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。 就因為一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

慢咗屌

有fd做finance試過將全公司人工sd左比全公司

我覺得永遠Internal 衰既野都不及external 對客真係要好撚小心

可能佢個仔都唔中意人地管佢

唔小心鎖咗腦細喺公司

工程，唔熟例，minor嘢錯重新整，公司洗多40k，延期

contractor 定consultant?
其實好常見

consultant不過好彩另一單大單就冇問題一tick過極速交貨。

浸壞左部lift

公司洗多40k

錢要你公司食?

試過將project ge cost send咗俾個客

client自己孭
其實成件事好複雜
唔講得咁多

sell禁左buy
輸過億

咁公司有無炒你

巴打做trader?

冇
宜家負責緊規模比當時大56倍嘅project.
多謝老細嘅信任

我喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁我就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而我都有俾人炒嘅心理準備。我諗當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅我一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

唔見咗貨，冇左三百幾個

另外，細個因為鍾意屈腳，都有扁平足，dr.cum垃圾。
細個去銅鑼灣睇，1500一副鞋墊。
佢係有個平板，你踩上去，有壓力圖睇。
一開始得三個受力點。
後來著左3年左右嘅鞋墊，變正常。
screen d彩虹圖係見到成個腳掌受力，除左腳弓。

幫老細買煙，醇薄荷買撚咗醇駱駝

計數再買貨

維修既公司 有款新咖啡機預計入黎做同保養

咁我走去問production 點點點 維修要幾多parts 要買定

咁佢指出其中一個水龍頭（housing) 70%必換

計返 350蚊USD 一個 ，咁實冇死啦 一年預有6000個咖啡機入黎保同維修一炮買左4200隻 成千萬貨

開頭幾個月都冇乜野 第四個月 production 大佬發現 原來水龍頭入面換個6蚊美金既switch 就整到同過到ISO

秒坐左成千萬零件貨， 之後我申請內部調職

舊team 年年俾人吊成千萬死貨點做野😂😂😂😂

放左個犯出監

Send錯單.....
累到腦細俾個客屌點解賣俾其他客既價錢平咁多......

都唔明人工點解要咁秘密

大陸lab件貨同生產件貨本身都唔同架啦

返餐廳執枱掉左人地張泊車證（個客個陣係咁叫）
死口唔認扮唔知

有事你公司負責咋喎

有條on9仔唔知有[封鎖]呢個功能......

b字頭？

615黑衫白絲帶

屌你老味樓上

真架

之前翻戲院pt 將用黎洗爆谷爐嘅粉當左係鹽倒左落去煮爆谷

大錯就冇乜嘅，大部分都補到鑊，但可能我性格比較粗心大意，做文件野或者入data嘅野經常性有小錯誤（打錯字，格式唔一致，睇漏野），冇乜耐性去由頭到尾咁睇一次d文件

曾經有個engineer收錯鐵，落埋石屎先被其他人發現紮錯鐵

利申不是本人

開會時誠實講左句：
Audit 狗識碌鳩咩

同場有 pwc sm 係到

扑咗上司條囡

整爛塊玻璃

整飛機入完液壓油唔記得還原

我block咗佢

program crash無SAVE,
對上一個SAVE係岩岩番工SAVE落

v字尾？

衰咸濕屌撚左個客老婆
宜家唔緊接果區啲客

咁返工誠實的確係好嚴重既錯

sick 吖嘛

扑野被發現

到底你係老師定個老母

痴撚線

同其他29999個同袍一齊打人 結果宜家要去海牙軍事法庭受審
點解香港人最後會贏

吊

姐係垃唔垃圾？
事關媽子都有腳板痛問題，想買對好小小既鞋墊俾佢
唔該哂巴打

冇水就試過
洗完Chiller 通完炮 唔記得打返Auto

40k好少啫
啱啱入行計錯咗瓦仔數，訂多咗幾板嘢，成六七萬，驚到瞓唔著以為實炒。最後老細仲笑笑口話好少事，問有無人屋企要裝修分哂去

支那牌子講咗做美國牌子

次次都有 睇到悶

咁都幾好

最後點

樓上單機啦阻撚住晒
工程度錯野 啲野前前後後做錯左3次
比老闆屌到開花

Dr.cum垃圾。

銅鑼灣間樓上鋪
可惜太耐太久遠。

係件出街既貨 寫 屌你老母 四個大字

老細要hr出memo話同事唔好網上討論公司

點知hr覆email個陣直接將所有對話內容cc晒俾全公司

個女同事叫virginia
點知口快快嗌左vagina
跟住俾成班女權撚批鬥

搵左另一個走Call

暑假pt 做sales
去其他分店攞訂貨
自己係人個cashier過機
打錯員工no.做件數 1位>6位
人地鋪頭錯數錯到仆街
跟住佢地阿頭屌哂自己全間鋪幾十個同事想搵返係邊個仆街仔

我講那些係定做嘅。
青少年先有得糾正。
伯母case可能要諮詢下其他女人、c9

年經post

唔好意思，但係我笑撚咗

真心咩 放錯人定點

明白
唔該哂巴打

咁未test到得囉
邊行唔係咁

舒服曬

你做髮型師？

諗起Best retards

屌你老母
好彩睇戲唔食爆谷

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

ko咗成條海岸線
日本人上司嘅鬼佬上司成個部門十幾人炒哂

年少氣盛，因公事同公司副總裁嘈架
之後比人炒左

單機啦on9仔

見過有人喺急症室準備幫個危殆嘅人打鹽水，咁啱有人走去check一check條水，見到勁大粒泡喺入面，差啲岀事
雖然嗰個人最後都係救唔返

比佢單機啦

因為有啲人好hea但人工高
就會有人唔服

咁要點搞？

汽油車入咗柴油需要送去洗胃,
柴油車入錯汽油又係需要送去洗胃。

利申: 身邊同事

唔係實去飲大檸樂

月經post
就黎變日經

因為公司可以食到盡

唔洗，希望早日搵到啱用嘅

的士司機？

pt 私補

砍掉重煉

好正

係投行做 intern， 上tutorial果時打多咗幾個零無睇順手㩒enter，點知個system有 online。
成百億盤買盤咪就射咗岀街

留貨試過唔記得mark客電話 搵唔返佢
仲有幫人影印身分證 唔記得比返張身分證人 好彩拉得返佢

唔記得返工

幾年前 我做電 幫人換inverter 入面d 整流DC cap
冇為意正負調轉左 一開機著火
成套野壞左唔要得 公司賠左過百萬

你咁做都係申請block 鳩你，等你單機啫

認真做嘢

即刻出去平既話使乜駛輸一億

以前做餅房 甩咗塊膠布落杯甜品到 俾個客食到

谷鳩氣兜巴星落腦細到

嘩好大劑
冇校長/姐姐企門口嘅咩

兩單貨調轉咗入Remark
將個客批電路板攞咗去雪,
單要雪嘅貨就無雪到

今年年頭個陣
唔聽老頂order
On鳩鳩衝上去同人講自己係狗
叫人腰斬個party
結果比揼到爆缸

事後個個伙記都笑我傻鳩

搞到比人取消特殊地位

同腦細訓

新手時唔識裝server上rack櫃, 個客成部新server由高空跌落地下,裡面啲零件飛哂出來,好彩我無受傷

屌你老母好彩睇戲從來唔食野

扮唔知囉，參考黨鐵

叻仔

封左

more

太眼訓將日子時間同埋金額入錯
本身比2000蚊個客用變左2億幾

上左兩個女同事

屌你老母樓上做乜春野啊

融左成個溜冰場
即場解僱

我六歲小學已經自己由上水返天水圍
仲要為左可以坐輕鐵，係元朗落車

做sales報價比大公司 見過其他行家cc埋佢公司開個價錢比我睇到

冇做錯到喎，btw之後點

做生化武器實驗唔小心將啲病毒外洩
而家畀領導揾緊
着草中

bid ask spread加你move到market唔出奇

想高價賣變左高價買左，一出就俾人食晒啦

喂 你好撚叻喎

呢啲應該有新聞架喎

其實本身我坐校巴，自從有次校巴壞車要我自己坐巴士返屋企，我老母以為我識自己返屋企就cancel左校巴

食咗女上司

其實，佢唔係真係讚你叻啊

個post俾班傻9污染哂

其實一早生產緊
Fail都係再做假做到pass為止

我知

成日架啦

用自己fb幫公司落ad ，唔記得account 係set 咗做美金

Working holiday

唔過十cm其實唔會死

笑撚咗 咁就玩單機哂咗個ac

準時返工

好耐以前返m記 partime
咁m記個雪房就有2層 外層係普通雪櫃咁凍 內層係冰格咁凍
我係外層攞貨 漏左箱貨係內層門口
點知有同事係內層點貨 俾我箱貨頂住出開唔到門出唔到黎
好彩嘅係我之後要去內層攞貨 唔係佢真係變雪條

整沙嗲麵唔記得左落麵
成個餐得d湯比人笑

駁唔到

㩒錯掣害到幾萬人遲番屋企

係你嘅client定conaultant?

我表哥喺某航空美企度做
有次佢計漏數，成team人又冇人check到
搞到火箭試射爆炸，公司下冇咗幾十億美金訂單
好笑在公司到依家都查唔到爆炸原因，連佢條team都唔知咩事
成個project因為呢單野擱置咗
表哥佢調咗去第二個部門做，成件事就不了了之

咪亂up啦 細細粒氣泡都可以搞到器官衰竭

硬推逃犯條理修訂
不過我既地位仍穩如泰山

as打做ass

仙man: 駁5都

同一個女同事internal message 緊
想打You are right
手快快打錯左做you are tight

同Auditor 一齊服務 list co
最尷尬係我analyst grade， 同場最jun
但講完後，個客同我老世都偷愉地笑左笑

其實好似係唔過唔知幾多mm人體係tolerate到嘅，但佢係成截都係空氣

n年前番美心pt
夜晚收舖嗰陣將d賣唔哂嘅蛋糕反轉咁倒落膠盆
嗰時唔知啲蛋糕係要賣2-3日先處理 俾人鬧到仆街
宜家諗起就爽

反正都係 緊係惡到尾🤣 掉手襪唔Do

事實上班Audit狗真係乜鳩都唔識

上咗新聞，無做野多七日糧

你個名

幫人裝修 要帶安全帶 帶左上身
入𨋢掛住同人吹水條繩未入哂仲有啲係出面
跟住拉壞左人地部𨋢

可以咁既咩

仆左女上司

Intern嗰時嘅事

公司搞event 今年第十一屆 我用返上一屆個template 唔記得改返個數 直出email比啲嘉賓

永遠見到呢D post
都係要入一入黎睇入錯油KO成條海岸線

咁都唔解約

家姐讀書好叻，做mnc高層
有一次開會，所有全球大粒野都係齊到
開開下會有個新請既regional M講野好廢又甩甩咳咳
家姐扮鼓勵完佢，講左句廣東話：屌啦星邊個請你
點知個鬼佬原來大學副修漢學，識聽國語同廣東話

叻叻 小朋友真係好勁

呢啲唔係hr dept 先知咩？

百看不厭

出糧邊個負責入錢落你戶口

做咩自爆

結果點樣，有無事?

完啦好嗎

落漏咗幾百萬都唔中，所以冇事

Blocked 原因係on9

香港既落ad 落哂全世界派節日要出ad 無出到

你咁大鑊 唔驚俾國際型警追捕？ 著草先？

無辦法㗎又無得退果陣地盤唔大，peak season 好多料根本放唔到咁多嘢而且唔派俾人又要嘥人工搬去掉。不過其實都掉咗好多，有同事裝修都只係拎咗十盒瓦仔都好啲，隔離team有人計多咗石膏磗，無人要又係拎去掉，搬到個老雜屌哂鬼

屌碌唔到落底

樓上佢真係唔識嫁wor

啱啱返工 收工時唔記得熄某樣設備
嗰日星期五 星期六日 結果開咗兩日
星期一未返到去公司已經俾人屌屎忽
條友話嗰度等於我成個月糧 大概兩萬幾

仲有一單訂貨 訂多咗幾件貨
收貨先知訂多咗 即刻收入倉搵嘢遮住
嗰度應該又無咗幾萬

吊你

將個客印有16個number嘅credit card number 嘅相attach係email 再send哂去公司幾個大group email同時cc多比幾條友

仆街 我平時都係寫依個

識人搬野嗰陣打爆左圖書館個灑水系統，搞到間圖書館水浸，d書濕晒，間公司賠左好多錢

做IT, 個客go live第一日day end, 走左入佢DB唔小心restore左琴晚個backup, 好在未正式launch, 要寫解釋信

去地鐵站機房整嘢 唔小心郁到條信號線
就搞到咁

一黎就打大佬

做電腦wholesale
出單打多個零，係出貨量多左十倍
15部變左150部
我以為對家知都扮唔知，收左150部i7desktop
咁就過左兩日

點知對家打黎話，話個倉唔夠位叫我收返
最係，倉務比左150箱件外置ssd佢

你老母臭閪

應該係啲岩岩有account嘅死毒撚上黎R注意力

香港嘅？

係

睇完發覺自己錯d野都唔係好過份

點解唔見有報嘅？

唔小心改左部production既機既iptable, 搞到冇一部機ssh到去嗰部機
但冇人發現係我做 而家都仲係咁既情況run緊

做工程 邊個唔係跟緊過億既proj
億都唔過個啲應該係裝修or a&a

屌你老味金剛棒

睇咁多次先省起 有遠洋船食汽油嘅咩

same

40k好少姐，我有同事累個PM輸左3百幾萬都仲做緊

隔離team同事
佢張某個客d股票交易記錄send錯咗畀另一個客
最後炒咗同公司IT set咗Outlook無咗Autocomplete cache

假架，最近有個post 巴打comment 提及過呢單嘢，最後俾人證明咗係假

點收科

上年做物管intern 要同個contractor check PA system 入到間房以為冇人用緊 咁就播嘢check個 喇叭啦 點知播播吓有人行出嚟 原來成班客喺到開緊會

你最錯唔係屌audit狗
係返工誠實

我成日都好驚send錯

係 好大壓力

做trading公司 以為間廠來貨價係美金

咁我x7.8 再加Mark up 出報價俾個客
點知原來人地已經幫我轉左做HKD
但個客又照落order 宜家仲成日都有repeat order簽返黎

1000%Markup

唔係，男人留長頭髮。

點會係汽油，咁q貴
點解咁多年都有人會信，用汽油當年唔止死一間韓旗都似

40k係工程算咩錢呀

scrape 左十萬蚊貨

無咩大錯....都係牛工 搬貨搬貨 錯得咩呀
錯在小時唔讀書囉

本身係細job，成本唔過100k

我冇話多
另外請問乜係PM

Cow曬公司啲女

確實唔過億
小弟不及ching
各有各賺

佢係個仔

有個白痴權力狂，想搞送中條例去邀功，結果中國俾全世界制裁。

因為新入職同事個價可能仲高過做咗幾年嘅老員工

正常
廢事煩嘛
見到有路人比popo搞都唔會理

Interxxx?

amount 大推上去， 一來一回spread 可以好大

個鬼佬停一停，跟著用唔正既廣東話講 : 其實我識聽你講乜
跟著用英文講番佢既應徵過程，係邊間Head hunt公司搵佢
最後再講番話覺得每個公司同事任何情況下都應該互相尊重
we are one team blah blah blah
我家姐當堂啞左，柒到落地核

但係佢地下年結婚了

係囉
唔小心姐

你家姐同個鬼佬？

係
我家姐事後主動同人地道歉
因為呢單野識左

正想講
個個客都係整好哂 等份report咋嗎

訓到唔記得返工老細打俾我問我係邊，我答佢話係屋企個客嬲撚到最後無事

入錯女廁。。。

你條傻鳩走去QUOTE人枝捧你正常得去邊?

想當年做某大零售店 個supervisor叫我出去派傳單自己留班女係鋪圍威喂 我出左去派左陣掉曬疊傳單再坐係街邊煲煙 個幾鐘後番到去比我supervisor屌 原來總部d大粒野咁岩見到我坐左係到 但好彩無見到我食煙

點屌法

改design

我又係小學第一日就自己返屋企
因為老母整頭髮遲到

External 即炒
Internal 就搞一輪逼你走

出左事成條team梗係扮查唔到原因啦，爆出嚟咪全世界知佢地team 冇check 囉

求link

見到了

Project manager

721，轉頭走

831，見人就打

仆街 我小學同屋企差200米到 一條直路
老母成日遲黎接我 我都唔敢自己行返屋企 好掙扎
試過行到一半 又走返學校門口

詳情係點

咁都得 好奇妙

個客咁正

順去 出埋份pass嘅report

喂，我舊公司都試過，S字頭？

我上連登咁耐，第一個block既人就係佢

好多年前做保姆車姨姨，漏左個細佬喺車....

好彩發現得早，返到學校數人見少左個

即刻搵司機

個po就黎擺去博物館

屌 我都係好唔小心
Copy 隻template email 原本條友個名叫Jesus
點知我copy完冇改名
第一句就Dear Jesus
個客覆翻我 I hope I am Jesus
仲比我COO見到 比佢笑到我面都黃

屌你我早果排先試過，原本想send比a，點知同事話send比b好d，結果唔撚記得改上款屌啦星，跟住人地打番嚟問

仲有好多
好似星期一就Have a nice weekend
比客串翻轉頭

我成條team搞出黎既事
早夜車司機當咗部超長陣5.5噸係11噸咁用
又裝重貨又係咁踩
過咗三年之後有次行行下死火
大修完先個副計 波箱都要抬
重點係條陣都變形
我老細將架車賣俾個緬甸佬
然後再換部11噸返黎
再賣剩一架5.5
跟住我地出車一係貨Van一係11噸

咁撚詭異

漏油事故呢?

唔小心瞓過龍同公司交代完之後係公司whatsapp group講波已射瞓

同老闆娘搞左 最後被老闆知道左 ，老闆娘太欲求不滿 都無辦法

睇圖紙計錯scale 然後差啲搞到單野變半價

屌

最撚驚要出內部email比全公司嘅人，check九萬幾次先敢send，但有時都係出完先發覺有小問題，屌

係開心

連登po黎？

留名等睇有人話自己返中國銀行負責油原寶交易，
然後老美搞到 WTI 原油負油價果日一日虧損300億...

我地同一類人
有次有個同事sd 比客 policy 打左做police
有個大粒野cc比全公司笑鳩佢

屌

cx/ka/hx?

屌個大粒野咁仆街

過錢俾客
十萬蚊港幣in Pounds
寫成
十萬蚊英鎊in HKD

finance睇唔到
老細簽名睇唔到
一個月後先發現

最後追得返但驚到仆街

Lm

More

跟上面說好 反對港獨 除非 基本法附件閂

沒想到 就變成 基本法附件三

我是真心熱愛孩子的

—林鄭媽媽

囚徒困境

對家有數期?

咩類型嘅貨?

我有出post寫過

最開頭都唔係潮文黎
幾時開始有篇潮文彈出黎仲要d資料唔同晒

個客寄倉行李有340KG 我係電腦system淨係入100KG 唔記得改返 架飛機去到跑道先知。。。

[member]
教畫個陣有個細路拎罐裝塑膠彩淨係揸住個蓋位，個罐塑膠彩個邊有硬膠扭唔實，之後成罐垂直跌落地，成間房放煙花咁，畫面非常華麗，仲要係紅色，彈到天花板都有，老闆返嚟嚇死了。
最後細路好主動清潔但搞到我咗成粒鍾放工
雖然係意外，但每次諗起呢單野都覺得我係老闆心中嘅形象已摧毁，每次得閒嗰陣我都職業病搣走啲硬膠，呢種意外簡直惡夢。
[/member］

之後點

大廚對nuts敏感
差啲唔小心殺咗佢
死唔去

返廚房 夜晚收工唔記得熄水爐掣 結果第二朝發現個爐d水乾曬搞到過熱 廚房d掣燒曬 雪櫃滴緊水 最後要急call人嚟整 好彩最尾都唔洗賠錢

工程 department head報標quote錯價 漏左2億無加落去

疫苗formula呢？

之前番地產 同個朋友一齊新入職 之後比老細叫去熟悉下樓盤 攞住幾張pa幾條鎖匙就出發了 去到A單位 我朋友出左去露台食煙 我諗住玩鳩佢 鎖住佢係出面 之後我老細打黎 我出左去出面聽 叫我比條b鎖匙樓下另一個同事 佢同客一齊 所以都急住要比 咁我比完佢 我唔記得射鎖住左佢 我番左去公司 然後放工。到到第二日 老細問我朋友去左邊仲未番工 我突然醒起鎖住左佢 我即打比佢 熄左機 即時沖番上琴日個單位到搵佢 佢屌到我仆街 問佢做咩唔聽電話 佢話電話冇電 我朋友嬲我嬲到邪家...

以前中學暑假翻工，成碟咖喱車咗落個客度，仲試過refill果汁機嗰時，淋到個小朋友

入倉攞貨fill 奶
本身喲奶搭成一楝
跟著成棟lum左
啲奶爆曬
成地白色
間野兩日無奶用
要自己出去買

好彩我pt仔 冇乜後果

好耐之前返pt文職，平時冇乜野做，得閒碎下紙，影下印咁
有一次，有個唔知咩部門既阿姐叫我幫佢影印d合同同埋碎幾張紙，佢張d合約同要碎既紙放埋一齊咁比我，我冇為意唔小心碎左張合同

冇返工

返工廚房出餸 出碟清湯腩飯有隻曱甴 (仆街一樣色睇唔到) 可能太忙老細冇屌到我 最後成兜牛腩都冇換到照用

我都試過類似
做保險assistant 腦細叫我張佢枱面疊「廢紙」碎左佢，咁我緊係冇逐張睇係咩黎就真係成疊野碎左... 結果碎埋佢個客新鮮滾熱辣簽番黎嘅保單
比佢散到一面屁 然後就成為我人生最短嘅人份工

畀老細屌但唔敢駁嘴

6月14(今日)先完喎個申請時間

成件事好正聽到都開心

最錯係轉左新工

唔小心send 咗公司所以product 嘅成本價俾間廠

你頭髮實係長到落地殼 （誤）

冇得收工

唔該放咗梁天琦

System 俾intern唔會online

有咩問題 執好個look咪得 利申：留緊

令間公司停牌

用公司內部通訊軟件
Flirt緊女同事 Kelly
手快快send 咗畀女上司 Karen
7到仆街

之前做cd鋪好多人黎訂碟
到貨後分好多個版本又全部都好似樣 分唔清楚
有客訂左豪華版 我唔小心比左無咁豪華版佢
佢又要無Check就走左
因為訂啲貨訂到岩岩好數
所以之後條數錯撚哂 有人訂左都拎唔到
心虛到仆街

佢唔報狗拉尻你都好彩

IT咁無菇

衰多口 然後俾老細開會時當住啲細嘅吋鳩我

老細餐廳新開張要幫手出invitation，寫錯哂地址，開張前一日先知道原來錯9哂

係個客到起server打IP 打錯左人地個gateway
即刻成個network down撚哂
即刻register衝落datacenter

Very important 打錯做very impotent

廚房佬故事
話說有一枱客4個人
分別叫左4個set dinner
其中一個麻煩客main course叫左塊牛扒
要求medium rare但唔要見紅
薯蓉要轉芝士薯條配黑松露醬
set porcini soup要轉貴啲既龍蝦湯但唔肯加錢
咁其實絕大部分餐廳都會應承呢啲要求
至於牛扒成數方面
我既理解佢係唔想見到有血水流出
點知做好成數之後rest埋塊扒一段時間
出到去佢話塊扒唔岩要求
食剩一兩啖要求換過塊
話要投訴同free左成台4個set
最尾老闆入黎話乜都睇唔到
中意點整就點整...........
咁我地就....

So sweet
恭喜曬

打畀上司封信個best regard 打錯做 best retard

又唔好咁講
雖則做test好流，個數唔會準
但原則上肥就係肥，瘦就係瘦，好難死錯人
中間唔會有咁多marginal case

歡喜冤家

翻打邊爐炒左個爐
成個客成部手機麻辣湯

改標準

香港腳發作 衝咗落架運油車度
炸死咗三十五人

無檢驗過出唔到口喎

欣賞你果斷走

絲打妳都算仆街囉

其實點會入得錯油 你估去油站入

咁部機點

都係果啲
做物流整錯批文要車上大陸親自送番份岩
做工程出錯site mon 數搞到大佬要帶re 成隊走一次parallel test

內容plz

咁嗰位女同事之後點？

以前做蚊型土地測量畫圖仔

張圖東南西北調轉晒，畀老闆屌到飛起

Sorry 講錯
係上次零售防疫抗疫基金嗰八萬蚊先啱
今次保就業呢個我就好撚小心
Double check 咗好多次資料先敢submit

再計番盤數睇下先
好多時d鐵都say 大左

冰皮定傳統月餅？

即刻追番個故
仲有冇上去補出多篇形容下你同個客關係都好麻

咁就要問下個戇鳩經理啦

擺明膠po啦

其實成個喉加埋都只係好小

新入職，鬼佬上司西班牙人，因為同期有幾個新入職，有一兩個識西班牙文，佢以為我係其中一個，係chat room 到用西班牙文同我講野，原本想打I can’t understand spanish, 打錯 I can’t stand Spanish....

做錯
我哋成個agency永遠唔會有人做錯嘢㗎喎

水印即係點

老師叫啲學生做仔

因為有同工唔同酬嘅情況
入職人工好多時係你自己demand
如果比我知咗人地人工高我一大節
我就會要求加人工

我唔會要求其他人都公開人工，但係我自己 將我嘅人工大大隻字貼咗喺我自己個位嗰度

我都係

咁佢地有冇西面嗰d

你冇做錯到

40k 老細見到都未必問

頂 邊個諗到係一個愛情故事

消耗品黎 仲要個客refer埋其他人一齊買
幾千蚊野賣幾萬蚊

入唔夠油

Qs？

唔小心推咗逃犯條例

原來就係你淋尻我

診所跳制去啪番
差啲燒左個手術室

醫死咗人

飲食同送食材既周時跌落地 唔洗care 全香港人都食過落地餸

一定用UAT架喎一係你吹水一係間投行亂9咁黎

巴打你個名

弱智仔

似啦

屌你老母 原來係你

計到咁盡差200kg都唔得？ 3個男人都係番度

中學返打邊爐鋪pt，幫個客加加下湯發現碗底有個冒險樂園coin
好彩個客見唔到，但我返入廚房係到屌：邊撚個拎個coin返嚟。

之後又試過以為個客食完，我就一手dum咗條牙籤落個煲到（諗住一次過收）
之後我見到佢枱面仲有邊爐料未落，我一手拎返條牙籤上黎扮冇事。
好彩成枱4個客有3個出咗去食煙，1個碌緊電話

係間廠做手腳再拎上尼test

應該搵得返你
因為有你number

十年前扮病射波跟住同左個fd去東莞之後過幾日比老世叫入房 拎blackberry gps紀錄問我果日點解會係東莞同場重有HR女同事 事後扣左果個月勤工獎

笑撚死

幾時有更新

朝早番工遲到

駁錯ldap撞死左隻 account
幾個internal system攤左
好在係臨收工前一粒鐘發生 影響不大

今次係俄羅斯

有邊份工唔多野做

同你做著朋友真係三生有幸

屌我都係

做會計
試過計錯數今日無轉錢翻黎公司戶口
咁岩即日有筆數要找二千幾萬
Overdraft左二千幾萬

圖呢？識做啦

之前番狗會pt 幫個客填錯飛 開左跑沒到cancel 之後爆冷中左 但係都照屌左我個令鍾

明明話咗係假 點解仲咁多人講

40k 銀碼好細姐

撞鳩咗架麥拿倫

老細有無覆你

有同事提我del msg不過件事通左天好彩冇比人炒

屌你第一個reply就打大佬

咁你都知

Upgrade個set可以唔加錢都得架咩

唔係我 係我美國果邊同事
生產左一堆錶 點知點樣 山長水遠運去美國總公司qc/ 純粹俾老闆睇
睇完 寄一批黎香港 點知果邊d人入箱 用左一種專係for急凍嘅空運箱 機場d人又真係信左 放入去keep住凍佢
黎到過黎香港 我地一開 隻隻錶都變哂水杯

係以前真係會驚幾萬好多，但做耐咗發現幾萬到十萬對老細嚟講真係Wfc當然唔係成日錯啦。

出黎做左野2-3年個時
4月review加人工
5月出糧之後出糧單
有個同事大大聲問老細點解佢老強唔係扣5%
佢唔知佢cap左
我計返數佢人工高我一倍有多

倒瀉野喺個港女客度

因為每個人能力都唔同 有人好叻吹水 見工達人 有人默默耕耘 奈何社會冇時間觀察一個人嘅能力然後去公平咁分配人工
可能你番嘅工比較高級 但似我依種廢柴 番d垃圾地底泥工 手停口停 人數多 良莠不齊 依種情況好常見

恭喜恭喜

笑咗thx

咁撚無恥既咩
係咪d師奶仔

我都試過

佢係樓盤食煙又真係抵死嘅

好勤力咁工作

40K唔係錢，但係要你人工高400就係錢

唔小心捉左個喬裝示威者

我畀屎你

咪係囉
啲錢申請完又唔會分俾我
講真我當時真係諗住快快幫佢申請完就算
廢事成日煩我
點知我鬼揞眼

舒服哂

新聞係真
但篇潮文係假

一睇貨船入汽油已經知係假㗎

＋1

咁多人負評又無人解釋到

個原因好耐都未試過唔係五毛

其實呢 hr會負責埋
會計剩係知個大數

講埋如果ladt day要出票 有公司會要求會計俾張 冇名票 HR

駁撚錯左有幾閒周不時都唔小心set錯野UAT啲野射左去prod

渣巴士發緊夢 飛左個最多人等既站，仲要番工時間

真ge唔會賠一億咁少呀嘛

試過打爆公司個警鐘 然後成隊消防隊上左黎

輸左公司百幾萬

第二個，一著車玩撚完

Sorly 囉，無心嘅

之前係酒店做炒散既時候
Bar tender 成日掛住夜晚同女女屌西
所以夜晚酒吧清潔好求其，早收工
比人講左好次，佢都唔理
點知最後個客飲酒既時候出左幾條蟲出黎
個客嬲到仆街，又影相影又叫經理，嘈到拆天
咁我當然係隔離食花生，我收工既時候都未屌完
第二日個bar ten 就唔見左
咁事後我係同事手機見到張相，條蟲真係好核突
求左佢好多次都唔send張相比我
對唔住各位巴打，無相比到你地

報錯標
計漏左幾十萬
點知Award左

咁大件事點會冇source
呢d比得上鑽油台爆炸果時

有冇details

訂左兩批鋼根
黎到先知扭唔入
諗住cut短少少唔多覺
點知搞到全世界都知

抵死啦

我朋友試過做barista 打爛左個杯碎倒左入客杯野飲到 嚇鳩死大家 個客飲左實死人 好彩個客無投訴仲好溫柔咁話你地跌左杯碎

你仔定女
可能係貪你有野昅先唔炒你

唔漏反而中唔到

癡線 我話我留髮遮頭部缺點唔得咩 eg頭瘡

+1

酒店intern嗰陣double sell
嚇到瀨屎

做零售一個人睇舖，去廁所嗰陣鎖鳩個客係入面

上貨冇先入先出，成棟放到過唒期，上次執倉搵到啲18年到期嘅

無聽人講過中標因爲落錯價咩？

我果陣仲要係紮起好企理，簡直精神病。

都傻撚左 唔係你問題 封建思想 實係啲五十幾歲阿叔

通常放學好混亂，小朋友話見到老母，老師又見到就放佢自己行出去，但你知咁撚多人其實好易搞錯
尤其個小朋友咁淡定自己走撚咗

其實真係幾撚叻六歲...

屌你都記得幾撚清楚

小數小學記得深刻嘅事嚟

翻餐廳pt 成日亂報更 遲到 卸波
搞到餐廳成日唔夠人
收工做唔到清潔
最後經理俾人炒撚咗

最後我係屋企樓下個街市見到佢翻工
買餸好撚尷，好彩戴口罩

中，仲有一樣野，走果陣啲同事都係咁講：「唔係你問題，係條死禿頭佬係唔抵得你多頭髮姐。」

刺激

一聽就知係美心

最慘就係未有正式出works order又比人夾做住先
最後原來陰係一獲

去左邊，大拿拿成批貨點唔見

工程黎講。。零頭都不如

Fail即係有野要改啦
唔等cert就mass production 間公司都幾作死

知你廢，錯咁多累到公司蝕到傑他他喇

我從來冇話自己好威，錯一個仙我都會唔好意思。
成班垃圾出黎笑我好細銀碼，
好似出錯好自豪咁

有咩關系，月月上糧過百萬。4萬仲係唔係錢呀?
兒燈真係兒燈

咁你份糧多40k你老細問唔問？

真心刺激

你應該岩岩入行4 萬一日出糧都無曬啦
報價每個unit rate 寫多十蚊都係返度

我話你本人份糧wor
係啊我2萬幾收入，所以4萬我都會唔好意思。
幾多錢一回事，自己點唸又一回事。
你講到攞出錯黎鬥勁咁真係

我無鬥勁，只係導出事實，4萬係工程黎講真係唔係錢

廢話邊個唔知

唔可以咁講嘅，錯就係錯。一樣令我感到難過。

其實大家會衝出黎講4萬對工程好少，只係覺得呢個錯誤唔嚴重，唔對題姐呢個係比例問題，工程數既4萬只係1%都無。但份糧出多4萬，可能已經係出多左100%有多，咁就梗係問啦。

唔對題？
題目係“你犯過最嚴重的”
不是“世界上最嚴重的”

咁大舊VO 點會唔叫PM出份正個AI...
差極都要出email 叫PM confirm 啦...

翻工睇你呢個post睇到全公司電腦死曬

做美心月餅，負責將d蓮蓉倒落部機到
個時啱啱去完厠所，咁對鞋底就污糟，舊蓮蓉跌咗落地，個位我鞋底啱啱踩完，我執返起舊野時見到個面有d黑色污糟野，我唔理，直接倒落部機到

因為佢真係好撚叻仔

都試過幾樣大嘢
1 - Client叫我同我上司去開會
開咗一半發現成個會唔關Legal事 純傾Commercial Terms
諗住幫個客慳錢 因為律師坐係度唔做嘢 係照Charge嘅
問個客需唔需要兩個律師係度 佢話一個都OK
咁我就自行告辭 下晏返公司做嘢
原來個客之後同佢Head Of Legal投訴
話我自己要求早走 根本唔想撈 又話以後唔用我地
老闆搞咗好耐先氹到個客 （成條Team最大嘅客）
但我就冇再跟呢個Case
過多兩個月合約到期 老闆唔續我約

2 - 試過上司話 "聽日要Send份報告俾個客"
咁我記咗入腦佢話聽日
所以佢之後再Email我嗰陣
我極快睇完 冇留意到 佢改口話要今日
咁啱公司手機冇電 漏咗係公司叉過夜
第二朝返到公司 十幾封Email問我份報告搞掂未
又幾個Miss Call
原來上司追咗我成晚 要我今日Send份Report過去
都算幾嚴重

仲做緊？

成杯生啤倒左落向左度

好可愛

40k一隊工人一個星期都無左啦

搞到公司水浸

我都試過幻稚園個陣自己一句話要去接大佬（平時阿媽接完大佬再一齊黎接我）就走左出去。
仲要真係俾我搵到大佬，嚇死佢個邊miss拖實我一步都唔準郁直到阿媽過黎

true

碎錯左份正本

激嬲咗美斯

講返學ok?
想send email比英文miss 自己諗一條題目 跟住唔小心send左比全校老師 校長睇完仲好認真覆返我佢既睇法

sm都唔係好大啫

千鳩幾塊皮
勁多人集體回憶

鍾意你呢個有後續同最後

我試過幼稚園自己返左屋企

還健在嗎

腦細叫我以後唔好亂搞個鎖
嗰次咁啱有人經過先開得番

要check一定check到邊個做
只係冇人理啫

Same same

可能對你嚟講好嚴重
但件事嘅錯誤性質好平常

番工太上心做事

以為自己升職 ，點知只係Acting，俾成個division 笑到面黃

點解會調轉到？

訓覺畀上市公司太子女照肺

一鴨兩食 片完皮隻鴨一野車左落垃圾桶

做teller 累到個同事瓜左500蚊

啱啱copy你段嘢
發覺你最後個］用咗全形
要]半形先得

改醫生紙HR發現咗

咁點拆

老闆應承咗個客會嗰日Send
所以都唔係小事

仲做緊

見過有人X同Y調轉

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

認真做野

一定問 兩樣野黎

當左個男學生係女學生

負皮你地叻唔切

幫人set 個電話錄音播新年廣告 點知入左聖誕節落去

good job

最後大佬係武漢肺炎0號人士

你點樣證明批貨唔係你偷

報警

正仆街死賤種

哇呢啲點做老細 公報私仇 仲要無端端比佢當仇人

揸吊船出大廈外牆做維修果時 唔小心撞歪咗大廈果支避雷針

所以先中

認真我同事試過 但條友之後recall左影唔切

我又係留長髮入職個陣比人叫我剪頭髮， 最後我含淚剪左。 依家做左幾年又留緊長， 再叫我剪我寧願辭職都唔含

你男定女 做邊行？

射精落女上司杯熱咖啡,望住佢飲哂

男， 做文職唔洗見客

班死老野真係做壞腦

如果我係老細點解要冒住有客會唔鍾意嘅風險去滿足你對性格嘅追求
開間公司嚟唔係為自己賺錢係為左俾員工表現自我？

其實一個人樣衰都可以令個客唔喜歡啦 根本唔關髮型事 留長髮撚關表現自我事 執靚個樣 企企理理 一樣見得人 你唔撚係明星唔係model佢做咩規定你髮型？ 根本搵野黎鬧 係得香港呢啲系地方先出到咁諗法嘅人

比老細召喚入房照肺，嗰年bonus少咗1/3，appraisal硬跌一分，加人工少咗2%⋯

當年係畢業第一分工，真係好黑歷史，只敢響連登講

冼手跌爆左咗部65吋電視
好彩唔洗賠

個客用Eps冇話提款
傻下傻下 卡機禁左$500
當然冇比錢佢 個客又冇睇單

好彩最後搵得返個客

算係咁 其他公司可能即炒

地盤撚
聽過起大樓,留升降機位個陣
有人睇撚錯圖, 由地下一路斜小小,斜撚到頂樓
好似到後期裝lift先知大撚獲
好彩斜個個位有得打石屎,好彩最後救得返

返大型連鎖雪糕店 有一次收夜唔小心熄咗啲客聽日攞蛋糕嗰個雪櫃加加埋埋都有4，5個 搞到第二朝開早啲同事要周圍喺分店問

但係你個名

認真工作
PS: 十年相關經驗得2皮野人工

大檸樂

計錯左條數 幾乎公司上唔到市
要老細搵人班水救駕

1650 Hygieia?

唔係啦
好多年前啦

唔見開門鎖匙

Who Know

某同事整唔見咗其中一間公司嘅tender
仲要搞到deadline咗個招標
先同腦細交代

我全程食花生
點知個on9腦細執正黎做
唔肯俾間公司再寄返一份tender黎
跟住個位同事孭曬飛

Dennis?

我想知有無咩program可以自動改日期同名先send出去

番地盤最後一日

整斷咗條電線 搞到成個電箱跳制 全部人停工
整爛咗把電鑽

同女同事扑嘢冇戴套

做西餐 望住同事一碗湯淋咗落人哋到
個客由頭濕到落腳
仲要淋到隔離枱個名牌袋同白色頸巾

搞到火燭

延期可能一日隨時過百萬
4萬係少數，LD 大撚獲

做邊個行頭

點有時間？杯野你沖？點打得切

幫客量體溫
當左酒精噴噴係體溫槍 噴人塊面

無 嗰陣時得我一個人喺校務處
星期六啲興趣班放學嚟

讀書個時做物業管理
有個部門係負責交樓比新業主
有單我做完之後
個客柒下柒下咁留底左抽鎖匙係間屋度
打落去問仲有冇後備匙開返門
咁交左樓就梗係冇啦
之後我搵埋主管上去
個主管係個客面前用張會員卡之類嘅膠卡就咁熨開把鎖
個客仲on99咁講唔該哂

我睇到呆撚左
原來把鎖咁撚流

後尾先知個個人係律師樓代表個客去收樓

冇
我其實係針對d asso grade 既 audit 狗， 我本身同個sm都多交往既 ，佢都知我唔係話佢。

以前暑假做waiter一個涷撚茶唔小心飛咗去阿婆個頭上

加鹽加醋果篇潮文睇到好撚尷尬，懶係好笑咁

偷同事人奶

慘得過tag 9 him

整電箱，火線青線一齊cut

助教餵咗個唔食得蛋嘅小朋友食有蛋嘅粥
然後小朋友過敏，腫到豬頭咁，好在冇氣管收縮，但都好危險

聯絡家長嗰陣就俾個呀爸喺電話度鬧到飛起，鬧咗幾次，然後呀媽出完trip番香港再鬧過

後尾發現係我哋手上嘅menu寫冇蛋，但廚房個menu係有蛋
助教餵之前睇唔到粥入面有蛋絲
同事之間又冇對清楚先餵

成件事完咗之後，Menu搞咗一輪，我哋每日要都問廚房有冇落啲過敏嘅嘢，每餐之前要幾個同事對一次先可以餵

我哋番工成日都講
情願自己出事一百次都唔想小朋友受少少傷

可能係E個post搵得返對家E單冇睇清楚銀碼就落order個個巴打

慘

響房中出左個人妻秘書，之後有左，佢老公仲鬼咁開心
所以話男人們唔好信晒老婆既肚係自己架

以前文革都係叫啲讀書人自爆，結果被批鬥，好多慘死

好型，緣份來

食左老闆個老婆同個女連工人

你係咪特登？實比人問候祖宗十八代

最後一日返工 太開心 冇心機做嘢

成班師傅發脾氣 嗰個問做咩又停電

老鼠慣犯

原來係潤滑油 唔係入錯柴油

點浸壞

唔好意思 痴你熱度

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行

手握強而有力武器
民意
合法和平

今日不用 更待何時

打工仔或許你有很多身份：是和理非 和你lunch 行動勇武

此刻，大家需要團結多一次 創造新身分

罷工仔

感謝大家一直堅持 一直無私付出

此刻 我地繼續 團結落去

創造 屬於新一年嘅里程碑

白領、餐飲、零售、炒散
大學生 中學生 要人

share ig fb wtsapp airdrop

［最後衝刺］620大三罷公投，公會極度要人，學生記得投票！！！

呢種緣份好正

返過某銀行文職
有人sd email cc所有staff 包埋international 果隻all staff
唔知幾多萬人收到個msg
然後有d reply話佢sd錯 但又冇del個cc 又再cc多次全世界
就係咁個雪球愈滾愈大
見到好多唔知印度定唔知乜文都有
睇住inbox由幾十跳到幾千然後沒有回應
成個server down咗

ps勿相認

咁搞笑？

我之前間bank都有人試過
之後要有大老細出聲話唔好再reply all
之後攪到得某啲部門先可以用個個全行email group😂

特別照顧有冇額外俾返錢？

熱度即block

緊係冇。。。冇得咁charge
而且本身係我哋內部唔啱在先

係咪相認了

我個次冇死ser

做工程報價
原本單野大概1000萬
點知乘漏一個數
報咗500萬出去
咁公司當然中咗標，唔知宜家有無洩錢
勿相認

炸唔死你？

你想知官方定非官方消息？

咁點解決呀
而家同一情況 金額細你啲啲

都驚呀，首先諗諗份標邊度其他part有計多到，夠圍得返
再唔係睇睇份標有冇d描述得唔清楚既野
用個度黎收VO

試個同個鬼佬客去睇間工廈天台,
個看更帶左我地上去開左門後就走左,
點知隻門自己俾風吹埋左,
我同個客lock 左係天台,
拍門又無人應
我地兩部電話都收唔到
lock係上面lock 左成個鐘
最後個客係唔知邊度拎左舊磚頭
同我講話不如掉舊磚頭落街叫人上黎
嚇到我即刻叫停佢

最後個半鐘後個看更話見我地咁耐都未走上黎望下我地先得救

好似拍戲咁

真係嚇死

證明有啲鬼佬都好on9，咁on9既方法都俾佢諗到